波台四大偉人之一老納黎左未？

天氣凍
比人扑左黎整狗肉煲（好似係

唔好呀

有毒嘅狗肉拎去餵牙joe

An機

老衲同老納兩個名都比人霸左

圓寂了

老_衲 老衲- 老衲_ -老衲 未有掛
話時話個肥婆可以比返個名兩碌鳩巴打未